黑警今日鳩拉咁多人，係咪厭佢地啲仔女校園生活過得太平淡，缺乏關懷？

呢招暗黑兵法係咩玩法
驚自己仔女返學放學個陣無人關懷，所以專登撩火頭？
到時實有人同你地警民合作，搞好親子關係架喎
真心想問，呢步棋做緊乜春

新po
請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

定係怕有傳言有人要“針”對佢地攪開學禮

搞亂聽日件事，令推出緊急法變得出師有名

最驚林奠個妹豬唔出呢招咋你估中共啲走資派/有錢佬損失慘重啲，定係我地呢啲本身無希望嘅蟻民難頂啲

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

速度慢咗喎

不杯葛，不欺凌，唔想同佢地做fd，吹啊

依家林鄭拎把刀寒撚住維尼，不斷煽動聽日件事，可能仲係想行「有警員被殺，然後逆轉」呢條路。

搞得愈大林鄭就可以拎住香港呢個炸藥送比中共，「如果你炒我,我就鏈撚爆香港呢個中國春袋。」

咁高調拉鳩啲有頭有面嘅celebrity可以有咩作用，除咗激起民憤之外係黑警唔想平息件事咁，硬係要搞大佢咁

放心 我地一早就教定咩叫獨立

屌你老母成個校園台都冇post討論呢件咁重要嘅事
黑警爸爸返工咁辛苦賺錢比仔女，同學要努力啲去表揚佢地呢兩三個月嘅事蹟呀

當透明就可以了
不使欺凌人地尊貴既仔女

咁樣嘅話，千其唔好